[認真] 人死左會唔會係另一空間重生＿

如題